[緊急]發夢見到8月15圍稅局會好大件事

近排發夢打機有個做Tax related嘅高層NPC俾左個任務我
佢同我講起話如果8月15稅局function唔到一定好大件事
因為8月15係corporate各大公司要交profit tax return（利得稅報稅表）嘅Deadline
而公司代表係一定要親身去交
所以如果果日交唔到會對政府好大行政壓力
大家果日千其唔好去圍稅局啊

Ok收到

會呼籲人唔好去👌🏻

千其唔好去啊

唔係掛 咁大獲

會唔會係等正最後Deadline先交

聽個高層講往年經驗好多公司都會揀deadline先交

係呀 個日係tax deadline
千祈唔好圍稅局呀
公司利得稅佔稅局收入好重架

推

721

Big 4 L表示千祈唔好咁做
一定會超多人發癲

搞還搞唔好搞稅局 真係會好大獲

政府機關呢D有效用既嘢

成班人唔去做

721 811

唔好去呀

去左會引發金融海嘯架

一定唔可以去

圍一定改Deadline，當天災處理姐，7-9月本身都預打風落雨，佢一定有唔少時間可以走盞。

Push

最尾先講呀笨

一早出曬信可以申請廷期到8月30喇

唔好呀！

過咗一排 大家開始又唔記得fact check

行動post！

推一推先，等fc

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

大家要乖乖地唔好去

Agger

7.21

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

唔好啊

local firm先慘
big four private co 數量無local咁多
上市果批應該一早做好除非。。。。

千奇唔好咁做呀
到時啲公司比人罰錢屌政府就唔好

商界最怕一樣嘢，就係估你唔到（uncertainty）。任何一樣嘢長期發生就必定估到（certainty)，商界就會有對策。因此，連續N日令機場癱瘓、連續佔領道路等行動對商界個影響冇突發性癱瘓機場咁金。如果N日冇機場，商界可以安排車隊，如果N日塞路，商界可以改路。但如果有機場但又唔知幾時要關閉，咁就效應大。效應要大必要估你唔到。

Water嘅形態正正係估佢唔到。

Be water。

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

唔好去吖！

IRD 冇agree 過

一般情況下，deadline後2星期唔交利得稅報稅表先會出罰款通知書。
我識D客遲幾日交都無事，不過成日遲交稅局會特別關心你。

會 做過CPA FIRM

千其唔好去

以前做相關行業 呢啲假deadline黎 過左都仲有成個幾兩個禮拜走盞位

612
721
805
811

唔好去呀

唔好呀

延遲一日deadline

Ok

稅表遲一個星期交都唔會罰款

佢罰款信係電腦出

起碼要兩個星期先會一批過出

而家好多會計師樓已經用示威做藉口話要延期

如果有人圍真係大條道理話交唔到

因為愈遲交 個稅單愈遲出
唔洗咁快比錢

屌你正仆街

推爆

講左case by case review
唔係劃一

Hkicpa講緊extend deadline 去831

[緊急分析]法！不！責！眾！

好呀好呀
利申：仲有兩隻D Group未做完，一隻比咗客簽，一隻睇緊。

唔好推plz

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

千祈唔好去啊

千其唔好去呀

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

但係佢地唔一定要deadline 交稅？
Deadline之後可以交 亦唔可以日日去圍
有冇其他方法？

但稅局無應承啊，淨係話case by case處理

不分化 不割蓆 不篤灰

乾淨AC突然活躍

又會咁岩有內幕

自己睇路 反正我唔信

佢改得幾多次？

見個局靜 又想引人衝

唔好去呀
政府會冇收入架

8月15圍税局真係好大件事
千祈唔好

好多架
CPA firm 做緊

真...
好多cpa firm 驚緊架

點能你可以？

收到

唔係潑冷水，其實一向都有grace period, 咁當然唔會寫包單一定有啦

勿忘721 811

我叫咗朋友唔好去

推啊

無fact checked 唔撚推

請善用不推文回覆

同你講大撚把

Ok 千奇唔好去啊

其實815圍稅局真係冇乜用

首先，1819個tax rebate立法會都未過，就算交左稅表都有排先出得稅單

同埋稅局D罰款單唔係一過左deadline就會自動寄出去，過左due date 2個禮拜到先會寄出街

所以你地815圍稅局其實對稅局冇影響

希望冇人去

仲有呀 其實就算D人815 1730之前交唔到去counter既話 其實G/F有個dropbox比人放d package入去 大把tax rep都係夜晚丟入個dropbox然後再影相

千祈唔好去

p 牌 auditor 表示絕對會

push

咁你圍稅局又係交唔到，清場又係交唔到，日日都交唔到睇你有幾多時間走盞

612
721
811

去完稅局再去機場

公司集體唔交稅會點

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

發夢有人做開tax 支持你塞爆稅局 最多寫多幾張extension 硬食ea跌幾萬 點都好過有人一世都冇咗隻眼啊屌你老母！！！

如果日日夠人既話個運動一早羸左，問題係香港人武力低，耐力更低(OT除外)。

tax撚表示真係會好大獲架

唔好推

去機場涼冷氣啦

推啊推啊推

我一定唔會去攞, 關我撚事
721 811

塞稅局最多都過兩日late file
啲公司唔會唔交（甚至實際上都未必會罰款），對政府收入唔會有影響

反而係拖住立法會，預算案通過唔到，稅局連稅單都出唔到

千祈唔好搞稅局
好大鑊架

嘩，真係唔好去同唔好推post

你都on 9, 8月15日圍税局， 税局會俾多幾日通融期。而且一向好多人遲1星期上都冇事。

集中兵力去機場啦！！！仲玩分散。

犯法嘅野大家唔好做呀

哇 咁真係唔好去

no

唔好去啊

明白 815絕對唔會去税局

大家唔好去

圍6年先可在阻止出2018/19年單喎
機場實際啲
同埋唔想淡化721元朗恐襲同811黑警無差別攻擊

會
好多會計師/行都係deadline fighter

我要瘋狂交税

唔好去呀大家

屌呀
等我仲安心諗住hea多兩日
聽日又要追客了

叫AUDITOR今日好交左佢先

知喇 我唔會咁做

仲打算815圍稅局，唔好搞衰壇818啦
同埋行內人都知，其實所謂既deadline 唔死嫁，仲有得向後defer，圍稅局無咩用

屌，唔好去呀
唔好阻到經濟，好撚大鑊架
啲港豬好撚中意交稅架

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

再割就玩完

停止內訌，不割蓆不篤灰，只有支持沒有謾罵。讓路俾現場消息義士完場先檢討

咁危險
要推出去比更多人知先得

雖然唔清楚當中細節 但我都覺得呢個時勢所謂deadline好少事 實大把走盞位

屌你唔好去呀

會

因為香港好撚多公司，大公司又好撚多野check,起貨期本身又短，大部分都係要做到deadline所以會堆埋最後一日交

咦沉左嘅

推呀， 原來聽日就係

大把到deadline先交。
利申：試過8月15日去稅局交，排到去郵局。

致 香港人

818 真喺要好和平咁行完散
今次目的喺比全世界睇
人數夠多 威力大好撚多
有人衝 唔好屌喺鬼 阻止佢就ok
我自己勇武底線已經由612之後無咗
但今次的確唔喺衝唔衝 喺要和平!

818見!

千祈唔好去呀
又俾話失民意喇

通知左大眾會活動先？
等大家有心理準備先
會唔會好D

搵人幫手fact check

停一停先 集中818 大遊行!!

收到風改咗deadline做31號
不過又話case by case

死啦 我仲諗住去問下交稅啲野添

稅局個網都冇講延期

冇延期，不過遲幾日交其實對個政府冇咩影響橫掂一兩個月內都未必出到單

自膠
7月14手震打錯

收到，叫人唔好去

下, 發生咩事阿

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

咁係搞緊公司
唔係搞緊稅局

8月15 tax deadline 都要fact check ? 你係無常識定咩?

我遲交過三個禮拜都冇事。

推推推！

交唔到會點

要推
千祈唔好阻人

但要小心警方會亂來。

pish

請轉回和理非示威，任何阻礙別人的東西請不要做。

你要爭取，都要有民意支持，初心雖好，但也不能任意妄為。

雖然遲一日兩日、甚至一個星期交稅表都未會有罰款同EA，但咁樣唔會搞到稅局，咁係搞鳩會計師樓